要求美國凍結有關人士資產

有有心人搵晒條例資料，整左個聯署頁，要求美國政府，因元朗事件將前任或現任香港政府高級官員定性為恐怖份子，繼而凍結他們的資產 (以限制他們對人類社會的傷害)。

請大家花少少時間聯署和轉寄給朋友。謝謝！

推！

幫你推

推

push

push, 唔好比達狗post洗板

計埋我得10個

我簽完都已經係第9個囉喎。

美國將伊朗革命衛隊定性為恐怖組織，
我地都可以要求美國政府將黑警隊定性為恐怖組織，
等佢地永遠留響中國，做中國人 !

一早endorsed 咗了。

已簽 推

恐怖主義襲擊的定義

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員